搭地鐵有靚女坐我隔離，係咪應該去馬？

明明對面仲有好多位，佢係都要坐我隔離，係咪對我有意思？我係咪應該慢慢伸隻手拖住佢？好浪漫啊

熱茄

係 扑埋都ok

不要暗戀去強X

係咪真㗎 咁我拖完直接問佢

醒啦柒頭 人地覺得你夠樣衰,連做強姦犯資格都冇先坐你隔黎

做咩啫你

無野

你咪正皮自己啦 好嘔心啊

屌 自我感覺良好

不要暗戀，去强姦

仲要唔撚認，你有無羞恥心

仲要負皮我，笑死我咩

我坐落來只係唔想面對你條毒撚

10

擺明係想接近我啦臭西 扮矜持

點解有兩個傻佬正負皮都要鬧交

再嘈負埋你

係